有冇人知道 Tesla Y幾時可以訂

如題

我估暑假左右

你估，無人想知你估

Performance 幾癲3.7秒
但其實5.1秒都夠用

有興趣
但係又唔想劏咗而家部車

而家買定架錢七囉
香港2021年都未必交到車

買定架錢7都差唔多

到時政府都唔知有冇一換一